====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Deuxième piste  : c ' est celle qui avait été avancée dans la première version de la loi Maptam , avant d ' être torpillée par le PC et la droite , à savoir la création d ' une grande fédération associant Paris et des intercommunalités puissantes , formant des villes de 300 000 à 500 000 habitants .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Maptam (MISC)
PC (ORG)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

